參加x發明咗個用face ID 嘅口罩

用開face ID嘅都知道 Face ID而家有幾廢

iPhone 12 又堅持用FaceID

白白廢咗個咁有用嘅功能

所以我參考左

發明咗

參考左耳機塞 中間通空嘅原理

可以利用中間嘅空位 加入口罩

用嗰陣 好似帶耳機咁 成粒塞入個鼻度

為咗安全起見

有參考咗鼻環嘅原理

勾住兩粒口罩 防止塞太入/攞唔番出嚟

口罩正面完全睇唔到

一定用到face ID

分一次性 同 可替換式

一次性 即係gif圖嗰款 完完直接成粒噴出嚟就得

唔使有直接接觸 減少傳播風險

可替換式 就係只替換中間口罩 較環保

口罩整體都係環保嘅 用量係普通口罩嘅二十分之一

大家又可以用番face ID啦

傻豬 口罩印自己個樣未用到囉

咁個口呢

今次張gif圖真係變咗綠色

樓進咁多發明 搞個眾籌啦不如

咁咪唔環保囉

利申 環保撚

其實x係乜嘢 見你個個post都有

個口咁點?不能張開口嗎?

忍一忍 用住個鼻 代替個口呼吸先啦

連仔應該先開一個發明台畀佢

唔知道 你既靈感係嚟自日本amazon 定樂天呢

x 係參考咗嘅嘢

今次個x係 耳機塞同鼻環

大家又可以出番去先

點解唔寫埋落標題

諗住留番啲神秘感呀嘛

點呀 發明家

對唔住 係我錯

我下次會check番清楚先

應承大家 如果再有下次 我唔姓高